出post個啲可唔可以自己加返個source

冇source一侓當哂你地3毛
頭幾個回覆唔該幫幫大家fact check
呢排太多fake news影響討論